[Live突發] 元 朗 西 鐵 站 超 重 防！

身有屎

咩事驚成咁

咦？遲左一年喎

白衫軍著哂軍裝姐

隔咗一年 終於到啦

2019年7月21日又唔見有咁多狗

7.21唔見人
警黑勾結

無人理你呀戇鳩

今日早咗幾多分鐘到?

721，身有屎

今日唔洗39分鐘
仲要早6-7個鐘

為咗證明721唔係無見人
不過遲咗1年

仲有無事？無事我地走先

賞花杏仁露

上年白衫
今年轉左綠衫

而家黎有撚用咩?

終於有警察

721唔見人

水炮車裝甲車到達元朗

刀手行左一年終於行到元朗

邊有超重防
白衫人同伴換左衫咋喎

上年冇錢用頹T
今年有錢著靚suit

白衫人換衫咪就係綠色物體

慳啲啦 遲左成年啊

遲咗成年

上年今日又唔見有咁多人

刀手？

冇遲，當日著白衫姐

重幾個鐘依家嚟防咩?
返去抖啦 個日又唔見你咁多人

等咗39分鐘 ❌
等咗一年 ✅

唔係遲咗39分鐘
係遲咗成年呀!!!!!!!!!!!!!!!!

刀手到了

上年咁多人嗰運動散咗好耐啦

警狗勾結鄉黑 敢做唔敢認
正一食屎狗

我家下著綠色衫，又變返著白色衫

槍手先啱

有無肺炎手足去走轉

721 好多人！！！

推

要人呀

都叫做快過流浮山人士下山

警局落閘

push

we are waiting for 1 year,show up eventually

Push

721係死警死穴

有，不過着白衫

有呀，換晒白衣嘛

遲左一年

今次咁快啊

其實香港人留呢隊黑警仲有咩撚用?

警畜真係底賤，垃撚圾

原來要等無人打999先調動到人手

呢班係咪陣間就換白衫

我地想架咩講到我地有得揀留低佢地咁

7212019又唔見有

係狗留低香港人返工...

教我用咩方法炒哂呢班狗同垃圾正苦仲好啦

軍政府

今年721都係無人喎, 得堆狗

咁多狗搞咩

黑警冇人性

臨急抱佛腳永遠衰到尾

721 係警黑合作序幕

正經野又唔去做，淨係做埋晒d少動作

咁又點？都係唔拉人

唔止遲咗39分鐘 遲撚咗成年

黑狗死全家

推願榮光歸香港

搞普通市民就出重兵，見到著白衫就調頭走

佢地依家愈重兵，代表上年721愈荒謬

重唔重防你地咪一樣唔撚柒去係到睇直播

係隔左一年終於元朗到元朗

刷存在感？
明明果晚都唔喺度

有手足做YouTube channel 打國際線撐得好辛苦

快D幫忙分享出去

錯啦

係Fuck up before 21/07/2019

黎遲咗一年